有無人入唔到 Charles Schwab?

推

CS international? 無問題wor

無問題

頭先down左10分鐘，而家無事了